大家有無係依到買個野?

我只係問左佢一次個吸塵機吸力有幾多KPa,佢就BLOCK左我

我知佢係淘寶貨,諗住買下姐,就俾人BLOCK

你去TAOBAO POST睇啦
D人推介小狗
有卷好似百5蚊